★「油不如水」---原油每升約1.47港元，蒸餾水1升約10港元

綜合媒體報道，隨着油價一度狂瀉至每桶30美元，這是甚麼概念？就是一桶礦泉水的價格原來是原油的6倍，一桶可口可樂則較原油貴72倍！

數據顯示，一桶原油約158.98升，以紐約期油每桶30美元計算，換算後油價為每升0.19美元，即每升大約1.47港元。再看看蒸餾水，以市面上1升水價格約10港元計，是國際原油價格的6倍有多，名副其實「油不如水」。

出面30蚊
習近平同普京買要130蚊

雜種捉緊盤好大嘅棋
你識條鐵咩

唔怪之得佢可以同OPEC企硬
原來有咁大條水魚係中國送錢比佢駛

強国

綜合媒體報道，隨着油價一度狂瀉至每桶30美元，這是甚麼概念？就是一桶礦泉水的價格原來是原油的6倍，一桶可口可樂則較原油貴72倍！

數據顯示，一桶原油約158.98升，以紐約期油每桶30美元計算，換算後油價為每升0.19美元，即每升大約1.47港元。再看看蒸餾水，以市面上1升水價格約10港元計，是國際原油價格的6倍有多，名副其實「油不如水」。

？？？

仲要無得唔買 係咪又準備簽割地賠款

我哋唔好笑，掩住咀，。要公正持平客觀講：話晒份約2009簽，2011生效，為期30年，用美元結算。當時拍板嘅一係胡錦濤一係不停送禮俾俄國嘅太上皇老江。而習總只係曉去英國show窩利同阿古路selfie。

支那人無一個無辜